呢幾個月對你既人生有咩改變？

半年前 我幾乎係金錢掛帥 間公司剩係做大野唔做細野 612之後差唔多全職發夢 間公司都冇接job咁濟
呢排經濟唔多掂就做返啲地區工作 主要服務下人咁
自己都唔再睇錢咁濟 反而多左時間陪下屋企人 做下家務

第二就係對其他人包容性高左好多 尤其出街會對後生仔禮貌左 善意好多 因為總覺得佢有機會係發夢並肩作戰既手足

總之成個人生睇法唔同左好多 覺得人生唔再係錢咁簡單 唔再重視物質

快啲入後講下 調整好心態 準備下半場

再一次加強我嘅係睇歷史度得出黎嘅果套結論
世界上無公義
但見到共產黨就快仆街
真係好開心

可能未必現世報

而家見到d後生會諗會唔會係之前一齊發過夢既手足

係 就係咁

重來未見過咁陌生嘅自己

無改變

對人生冇咗希望

不是有了希望才堅持

著緊草

Tw?

咩事 介唔介意講下

大隻咗、體能好咗。
識得何謂忍耐 (當對住親政府親中共撐警廢老時)。
知道好多事情都要靠自己，連帶自己勤力咗去做運動、增長知識。

仲有鍾意一個人要及時出手。唔好收埋自己嘅感受，唔好等就嚟失去佢時先行動。

一樣 關心多左身邊人

做多左家務 勤力左係真

冇左份工 冇哂啲錢 斷左隻手 多左個女朋友

同埋幾個兄弟

比狗打斷？

唔多講啦

對人生就冇咩改變
不過搞到好唔方便就真 社會又冇祥和氣氛
想慶祝聖誕都擔心會有人搞事